有冇人覺得食乜撚都要落辣既人好on9?

湯粉麵落都算 屌你炒牛河 星洲米又落 周打硯湯 肉醬意粉 你都要落 其實係乜撚都落 你究竟想點?
有冇尊重過班廚師?同埋咖哩唔係淨係食辣味嫁屌你 唔好成日話唔夠辣加辣椒油ok?

Wasabi 唔夠辣
真係屌撚哂乜尻都要辣既撚樣

人哋食乜關你撚事咩

星米落有咩問題
加落去不知幾撚香 唔撚識食

唔關 屌兩句得唔得?

點解唔炒埋落去?

伯母是咪好得閒

乾炒牛河加辣正好撚多 你識條鐵咩

你要家想排要排到出年

宜家

九唔搭八完全唔影響你都睇唔順眼

食辣關你撚事咩

識人食咩都落Mayonnaise
睇銀魂睇上腦

唔同辣醬配落唔同食物度都唔同啦 靜係講牛河落中式辣醬、意粉落辣椒條都秒你，你靜係歸納晒做一種辣 on99

飲水都加辣油

完全扭曲左廚師道菜

下下都咁諗係咪咩都唔加得

你咁講有有尊重過鍾意食辣、發明辣椒仔、發明辣椒油、辣椒醬等等嘅人？

再照你咁講，你有有尊重過食材本身嘅味道？食乜都落鹽落油落糖，你點解唔係尊重啲食物生吞落肚？

利申：鍾意食辣
食乾炒牛河一定落辣椒醬
食龍蝦一定會加辣椒仔

白飯都要辣椒送

你理鳩人食乜撚 仲on9啦

樓主好憤世
between我老豆會係蛋治落辣椒油 好正

除左個周打蜆湯之外 其他真係好正常
乾炒牛河落有少少酸味個隻辣椒醬正到仆街

好似啲野食原本冇味咁，老鳳都落左辣先

周打蜆湯落辣